\myProExperienceDetailSummary{Développeur Fulltack d'un outil de deep learning (webapp) pour la prédiction de données financières}

\myProExperienceDetailSkills{
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Développement d'une interface centrée-utilisateur (upload, analyse, exploitation des modèles).
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Développement de visualisations interactives de données.
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Refonte intégrale d'une interface utilisateur (angularJS vers reactJS).
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Développement des interfaces entre un serveur web  et un moteur de calcul de Deep Learning.
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Développement des interfaces entre un serveur web et des bases de données structurées et non structurées.
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Conception et développement d'un cadre de tests "bout en bout" depuis l'interface utilisateur.
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Rédaction de documentation technique et accompagnement des utilisateurs lors des premières prises en main.
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Automatisation et débogage de scripts de build et déploiement d'une application web.
    }
    \myProExperienceDetailSkillEntry{
        Optimisation d'un système de chiffrement de fichiers (traitement en parallèle, optimisation de la taille des fichiers à chiffrer).
    }
}

\myProExperienceDetailTools{environnment technique}{
    reactJS, redux, angularJS, D3JS, CSS, python, nodeJS, cypress, git, linux, AWS
}